好男朋友就是新年要給紅包女朋友

係咪on 9 呀
咩節都要買禮 俾錢女朋友

同第二個結婚咪去10蚊比你囉

大陸人 紅包

好女友就是
每一天都
包紅包給男友

紅佢老母包

好女朋友就是會吞精

又係啲中國人係度荼毒

新年叫雞都要俾封利事嘅

台灣？

酒樓啲知客呀？定樓下保安